有冇android人可以幫到我？

小弟係外國買左部android sim free
但一開機就出現該網絡商既screensaver
甚至factory reset之後都有預載網絡商既apps
但明明係sim free電話
依家搞到好煩
有冇人可以幫到我

SIM free 只係冇 lock SIM, 即係插其他台嘅卡都用得。開機出原台 logo 係因為已經種咗入 ROM 度，點 reset 都冇用，除非 flash 過另一個 ROM 入機。

換機囉 話點解唔係unlocked版本

多謝你詳細解答 我都同意你
事關小弟iPhone壞左 買左部大陸機頂住先（唔好屌我 ）
上forum睇
原來出原台logo原因係因為SIM free機冇4G/Wi-fi calling功能
需要原台既Customisation
所以就種咗入rom
但係冇得返轉頭 所以factory reset後都照出splash screen/預載apps

好撚戅鳩

附上條link

我第一次入A台卡 > A台customisation種入rom >

factory reset/轉B台卡都出A台customisation

sorry for 1999

華為歐洲係唔係賣得好平 咁多人沖

a台既設定係os既一部份。你用咩sim 都一樣。

因為部機係a台出既

係好平
百幾磅幾入門機已經好好
有好多model淨係歐洲有

唔講咁多廢時俾人話打手

刷rom有冇用？

梗係有

邊個話sim free=冇customisation姐